［瞓咗冇睇］到底依家係要保護啲Memo紙定係要五大訴求

memo紙la 要錢ga ma